明明放暑假 小妹妹點解唔去玩

今日搭車經過見到呢到呢一幕，
大熱天時 一個小妹妹企係到痴返實每一張memo，
真係好心痛 係我地呢班哥哥姐姐對你唔住，
要你出嚟受呢啲苦，剝奪咗你快樂既童年，
明明放暑假，
你應該好開心去玩，留屋企嘆冷氣睇卡通片⋯

我地下一代都比個班仆街更加知道要守護呢個家，
真係好想問佢地 到底有無羞恥之心，
佢地就有錢有能力 送班仔女去外國讀書 居留，
攪亂香港之後，就留底我地下一代執你地爛攤子，
正仆街，絕對唔可以俾林鄭拍個囉柚就走咗去，
一定要班高官，黑警，黑社會，何君堯 撐送中既議員 ⋯
十倍奉還！！！！
追究到底 還返我地下一代一個美好香港！ ！

若是問我可否將所想的封鎖

就像問我絲巾可否包一堆火

哥哥姐姐們唔好再道歉啦！
無論幾多歲，第幾代，
關心社會都係一個公民嘅責任！
我地一齊繼續努力！

葵盛？

係啊

平時見葵盛好多老人
一係就係啲甩皮甩骨新移民
無諗過個連儂牆可以搞得成
仲要暫時都未見有比人破壞

加油

催淚彈

真係唔想過幾年後，見到 10 後出來抗爭

27/7 元朗見